# POEDIT



## Розділ &#127991; Інструменти Розробника &#128296;

>&#128161; Безкоштовний та відкритий кросплатформовий інструмент редагування каталогів локалізації для gettext.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :three: . :two:
- **розробник &#128422;**: Vaclav Slavik
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://poedit.net)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://poedit.net/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;

### Linux &#128039;

- &#128189; за допомогою **Flathub**:
  - вводимо команду у терміналі: `flatpak install flathub net.poedit.Poedit`
- &#128189; за допомогою **Snap Store**:
  - **версія програми &#128230;** latest stable команда для терміналу: `sudo snap install poedit`

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**

